\documentclass[12pt]{report}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[]{algorithm2e}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	MAIN PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{titlepage}
\vspace*{\fill}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\center

\textsc{\LARGE Aix-Marseille Université}\\[1.5cm]
\textsc{\Large Cryptographie}\\[0.5cm]

\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Prise en main de la JCE}\\[0.4cm] % Title of your document
\HRule \\[1.5cm]

\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Autheur:}\\
Michaël \textsc{Gileta} \\
Mickaël \textsc{Bernardini}
\end{flushleft}
\end{minipage}
~
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Référent:} \\
Remi \textsc{Morin}
\end{flushright}
\end{minipage}\\[2cm]

{\large Mercredi 4 Janvier}\\[2cm]

\includegraphics[scale=0.5]{./logo.png}\\[1cm]

\vspace*{\fill}
\end{titlepage}

%----------------------------------------------------------------------------------------
\section*{Auto-évaluation}
Nous évaluons notre réussite aux exercices à \textbf{7/10}, on considère que le code final est fonctionnel, complet, correctement découpé et le nomage est compréhensible. Mais on considère que le temps pour y parvenir est supérieur au temps que ça devais prendre.

\section*{Pédagogie}
L'intérêt pédagogique premier du TP à était de comprendre l'utilisation du cryptage hybride ainsi que son implémentation. 

\section*{Solution adoptées}
Notre programme va au plus simple, une fois le trousseau ouvert on utilise la méthode hasMoreElements pour savoir si il reste une clef dans le trousseau et dans le cas vrai on la couple à la méthode nextElement pour changer d'élément. A partir de l'alias on regarde si la clef est une clef privée en regardant si elle est une instance de KeyStore.PrivateKeyEntry. Si la clef est une clef privée à ce moment on regarde si son appendice est égal à 16, 24 ou 32 (appendice d'une clef AES) et on essaie de déchiffré avec chaque padding AES. Puis on test la clef optenue en décryptant le document jusqu'a obtenir un PDF.

\section*{Amélioration suggérées}
Une amélioration possible de notre programme serai d'implémenter une ou plusieurs fonction(s) permttant de tester les résultat intermédiaire pour éviter de tester un déchiffrement pour rien.

\section*{Codage et exécution}
Code source joint dans le dossier HMAC.

\includegraphics[scale=0.12]{./JCE/execution.png}\\[1cm]
\end{document}